[玩具] 睇左三十年NBA, 心目中十大最強球星

1. MJ
2. 奧尼爾
3. 占士
4. KD
5. 魔術手莊遜
6. Curry
7. 奧拉祖雲
8. Tim Duncan
9. Larry Bird
10. Kevin Garnett

where is fisherman lok

雖然我係偏心
但mvp drose我覺得有能力入十大
不過無如果..

樓主唔識波

屌, 我忍痛連西書同Dirk都唔排, 又唔排巴克利同馬龍
幾時輪到ROSE

1. Curry
2. Westbrook
3. KD
4. Harden
5. LBJ
6. Leonard
7. Irving
8. 字母哥
9. John Wall
10. AD

我近幾年先睇波
00後
以前d老野唔識

你都係有心唔排高比姐

Kd 換KB

無高比

傻西 返屋企飲奶啦

睇左3年NBA,心目中十大最強球星
1.Curry
2.KD
3.LBJ
4.Kyrie
5.Klay
6.Draymond
7.Kevin Love
8.Iguodala
9.JR Smith
10.Tristan Thompson

以實力計, 高比排16-20左右啦

得啖笑

無啦啦屌人
Topic寫心目中
我未睇過之前既球星
咁排有幾出奇？
你就傻西

kobe如果肯交下波,命中高少少,地位會提高d
tmac都排入去你就真係有病

自己youtube下都對比到........

冇penny

講下道理得唔得
心目中喎
好主觀既野
你地老野理解能力究竟有幾低

Ewing?

唔好下下話人老野 人地問你香港十大美女
按你邏輯 你講埋你女友都得啦

All time scoring list排第3都16-20

all time scoring排第2 果個都係咁上下
何況all time scoring 排第3果個？

Where is Malone

Kobe Pippen 天勾 馬龍 都冇 你有十年係白睇